會考10A，你問我答

會考5分，但已經拍過十次拖

低質標題

樓主名